呢個漢堡包洗不洗咁能正式。。。

本身想食和牛但冇得賣‧‧‧

正呀

呢個都好撚正架

可惜個著條唔夠熱...

個人覺得得和牛先算好食...其他最多都係一般...

有幾正式

米癲拉。。